唔好再有咁多假設

佐敦呀姨上電視講野講封城不如封關
勁多留言就話
「支針拮到肉至知痛」
「訓左成年」

麗晶居民講好憎個政府
就屈人地係藍絲 笑人地居家抗疫

唔好再咁小學雞啦 成日都有咁多假設
唔俾人地一早醒左？
一定得後生先係黃？
不分化 不鬥黃又係你地講 去到呢啲位就冷嘲熱諷

嗰d五毛，一係熱狗，一係港豬
唔好為嗰d人曬腦汁啦